琴日有份做票站主任級 你問我答

#光時

對於一啲傳言 有問有答

光

復

香

港

時

Push

代

有冇人換票？

你上司係咪藍？

最勁既廢票係點？

選票有冇效係咪 主任主觀感覺?

革

有幾多係種票

係咪專登將有問題嘅選票計落去班仆街到等佢地贏？

有無種票?

點解選票可以多過選民？

種票點處理

Dpro定apro咋

無人換票, 票站入面 好多後生公務員睇住 換票機會率係零

你都知道有傳言 你就自己答埋啲傳言啦

咪一把年紀仲要人問咁傲嬌

13 4 歲 岩岩上中一二 心智開始發展
開始探索世界既普世價值觀
千撚祈唔好係連燈流連

依家熱門果d 通常都係 咩J 圖post
一係就咩mk 仔借刀post
再唔係就咩咸濕新聞分享
Comment 一律係 係雞係女人

無錯世界上有好多女人係貪錢
但唔係個個女人都係咁

搞到一個二個 開始覺得女人都係同一類人
又唔同d 女接觸 淨撚係 對撚住d 二次元女人發姣
一係就睇埋d 泡妹女團打飛機
真係糜撚爛
見到d 動漫post 係度屌啲女 好正好正
真係 我想喊呀.jpg

同埋依家後生一代中學雞
一係就咩網上直播乜柒音
一係就上網打機直播 個個 都以為自己係明星
真心講句 咪撚發夢啦
電競直播係搵到食 但一千個得幾個人做到
但果d 人 一係有才華 一係有樣 一係夠面皮厚

你呢d 毒撚 照下個樣 睇下自己咩樣啦

老屎忽好撚古惑
模棱兩可

民陣泛民要搞次合法九龍/港島大遊行（唔批就各有各做）

票站主任藍黃比例大約幾多？

全tick

有冇實例佢想操控票數？

咁快有新工

有standard 跟,
個notice board 有寫
有監票既 個個都知

有d 好margin 既, 會打比legal 問

廢票 同 Questionable Vote 係兩回事
大家要分清楚

廢票係無效票

問題票≠廢票

問題票
如果意願清晰係都會當有效票

我睇有 1/8 左右
仲有回流票

有啲選民係外國返嚟話投番票

但琴晚X山北選區 可唔可以申請重選 好混亂

唔信你係
講下票站主任要咩程度公務員先比做

J19件事你點睇

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

唔會因為每種問題票都會
根據選舉事務處所發出嘅準則
去鑒定佢係咪有效

如果係一啲好邊緣嘅票
會即時根據指示詢問律政司意見

同問

元朗爭一票果個覆核

有無得打

好大機會係選舉工作人員或票或者數票嘅時候做錯左

好多選舉工作人員都係一啲文職
平時都係無所事事做錯野好常見

因為無論派票數票統計全部都係人手工作

關你撚事

Po 都係叫polling officer

如果問題票都計有效咁要個投要guide來做乜

睇唔到,
大家都好保護性高

講多少少程序,真係好多人唔信政府個制度到痴線
尋日全部人望住點換票呀大佬種票就有

票站內見到掌心雷 其實有冇方法屌,定要見住比先得

屌咗你老母先

就算佢想控制基本上都控制唔到
每次點票計票都唔係佢親手做
反而係有一啲低幾級嘅文職同事做
佢哋全部都係黃為主

要做Po

aco都可以做到啦

要睇當時候選人嘅到場時間

邊區呀 ?

係咪必須比公眾睇有問題既票同廢票
對藍田區既問題有咩睇法

屏山北

自己睇point 啦
成份circular 都係度

咁藍田點解唔見左70張票

咁佢話主任”級”嘛 ，唔係”票站主任”嘛

有啲嘢自己靜靜地贏就得，太機密或者影響選情嘅秘密就唔好自爆啦

點樣投訴到個主任投降為止

如果計返保皇41 percent得票率，減返12.5 percent，即係8分一，就係佢地真正支持率，你同唔同意

就咁睇 好大機會點票人員一開始已經點錯票
講50票全部都係根據準則而去判斷

大家都知 點解要問

選舉事務處會喺公告板張貼一啲告示
如果問題票出現咗會根據嗰啲準則去判斷

如果冇嘅話但係票站主任覺得佢嘅意向都清晰

會即時詢問選舉事務處（法律）嘅意見

證+連登

當然係票站主任決定

有 一票好 margin

重點會有機

J25油塘西件事你點睇

一）選舉主任點票其間離開現場
二）一號侯選人進入禁區，助手影相
三）選舉工作人員非法拍攝
四）選舉主任用不透明布料遮蓋選票
五）選舉主任試圖在後門離開
六）選舉主任在二號侯選人不在場時處理問題選票
七）選舉主任極度隨便處理問題選票，甚至將選票放錯
八）在選舉期間讓坐輪椅人士優先排隊

1號咁撚樣係唔係要DQ佢

講多少少
其實西環單野係因為都兩個箱要運入站
而紅綠箱係懲教同警署票
不存在有人要用其他票混入去做假
紅綠箱入面有幾多票 票站主任其實係10點打後先收到fax通知
為左西環比人圍票站 選舉事務處停左4個鐘冇做野去拆哩單野

有人影到啲死曱甴拎住一袋二袋入票站 到底袋入個啲係咩黎？ 個陣日光日白 唔係票站關門前/後喎

你自己有冇去投票

有冇咩證明你係主任級先

有一啲人係有選舉的權利只不過佢哋嘅文化水平真係好低又或者佢哋根本唔識

好似一啲今次啱啱投票嘅黃絲公公婆婆一樣可能佢哋都唔識投票但係佢哋有清晰嘅投票議員或者對候選人有清晰嘅意向

咁如果佢哋吸多咗兩個印
但係都明白佢係想投一個候選人

係咪應該都計呢

留名

收皮啦扮大支野

點解次次點票都唔同數
仲要差成幾百票
選舉主任隻臭手鳩點架？

點解有啲票站點三次票
三次個結果都唔同

仲有紀律部隊，例如cne, 老移

我都想知

開站票箱呢就會係全部嘅票站工作人員見證之下上鎖確保入面係冇選票

每一個派票嘅地方都會有兩個派票同事互相監察然後佢哋係互不相識嘅

在有兩個票站人員負責分票去派票嘅地方咁佢哋兩個都會互相監察

每次派票嗰本票有幾多票都會記錄在案每次每個鐘既計算都會有三至四個人互相監察之下做

每一個鐘入面嘅計算票據都會互相balance
所以如果工作人員俾心機做嘅話派多咗票派少咗票一個鐘後一定會清楚

掌心雷 今次部分合法

事實係每個鐘投票人數個數都係有問題
入面班PO PA 9點人數
十點半完左收到好多report係講個投票人數有錯

證實樓主係出黎幫政府洗白
大家不推文
冇理由哩啲咁撚仆街既行為都會幫政府兜

有冇方法可以新增去監察種票

#75

同問 下次立會好危

推

候選人如果覺得任何點票混亂或者票站混亂應該即時向選舉事務處投訴

要求佢哋將所有選票同埋站內嘅任何文件即時封存咁樣上訴係最有效亦都係最保障自己

比起以前既票站經驗,見到會有類似紀律部隊大隻仔同選舉事務處混左係入面, 但一個半個影響唔到大局

有冇建議點拆招？？

點睇有咩不公平違規
票站主任淨係叫你填投訴信
但票就照點

盛康單野點睇

投票之前票箱入面會唔會已經有票

律政司喺英國

電腦失竊
停電換票箱

Popo用gogovan換箱
點會無可能

盛康選區點睇？
選舉主任係咪要坐監？

冇錯每個問題票都應該向公眾展示
然後票站主任即時作出嘅裁決都要解釋清楚
除非問題票嘅數量大多一個點
係全不能向全部向公眾展示 太多 show 唔曬

樓主最基本既野都攞唔出

你話係就係

好大機會票站職員係一開始派票或者收票嘅時候已經計錯咗

1. 發現亮票係咪要企硬要佢當廢票
可唔可以擋係箱前唔比廢老放入去？
琴日舉報左d仆街選舉工作人員hea9me

2. 選舉主任可唔可以喺票站外 姐係門口外已經進行分流分英文字母？

3. 傷殘人士或者輪椅人士有冇優先或者特別排隊/特別處理

真心講，大家要明白做PRO係要絕對權力去決定邊張選票係有無效，而做PRO既人係一班唔同部門撈左十幾廿年既老屎忽，無論做事手法同心態根本唔會怕你同佢玩野，亦絕對會同你玩野既老油條高級公務員。
呢班公務員係絕對深藍，亦只會當新世代係黃絲曱甴。佢地知識只會局限係佢地個部門既知識同條例，唔會理解選舉條例既細節，所以只會用最簡單方法去處理件事，就係以自己心中既尺去決定結果而唔係以公正作為尺。

利申APRO(S)做九龍區

票站入面票站主任一定係最大
當時根本就冇可能投訴
佢嘅決定係法例上係受到保障

大體上 差唔多

點錯票唔出期
你知唔知返幾點放幾點…
話就就近你屋企，7點要到啦
夜晚先點票，飯鐘得一個，中間時間仲要冇得by…

鐵人咩

佢地嘅1/8定整體1/8?

盛康選舉主任係候選人反對情況底下
擅自finalized 左個結果
依單可以點拆？

點解有D票站主任會接受重新點票....?? (eg..SSP ,二妹果區..)
有D票站主任又唔會...??

點睇堅摩外來票箱
話入面兩票
開出嚟三票

主任唔係唔大
人地都係拿假黎做
冇鑊氣

前後差幾10票幾100票
輸都咬返贏屌佢老母

樓主冇講錯，有明顯投票意向選舉主任可以判佢有效，例如cup 10個印，全部同一格都可以係有效票

利申：屋企人有份做票站職員

姐係選舉主任企硬既話
我哋當時點投訴佢都有權利維持原判？
最多都係事後先再投訴？

今日五百票廢票入建制數最後贏 點睇

應該係佢地所以應該around 5 percent 種票

問題票既處理程序係點

點睇有1/8左右 THX

有冇辦法搵返每個票站(當我區有兩個票站) 幾多票投咩人,定立法會先有?

點解今次掌心雷合法 ,條例有變過?
咁有咩係絕對犯法,送野唔犯法 定只不過 證明唔到因為選票而派 告唔入?

正7頭指鹿為馬

但係票站主任又話係坐輪椅嘅人嘅票？

哩個可以係問題選票嘅問題
問題選票不等於廢票
有清晰意向就當係有效選票

尋日有份監投加監點 好彩我個站 d人全部都勁好

你有冇投票

統一口徑喎打手
個撚個都背熟左範例咁

其實投票站真係有個壁佈版有列明基於咩準則
我琴晚都有睇到
就算一百個剔
只要果一百個剔都係同一個候選人
都唔當廢票

唔係呢個原因喎 係鬼鬼鼠鼠拎住兩個大袋喺票站後門入

正常程序唔會, 因為開始前先封箱, 封箱果下要候選人或者選舉代理人睇過係空既同簽名係封箱張紙上面.
如果冇代理人既, 指引要求搵在場既POPO睇同簽

比我狂追問都唔怕煩 仲主動follow up我問既野 睇得佢地係好持平 不過真係好多對眼望住 想像唔到佢地點係票站內做票

人地講緊正常程序係點姐，點會係幫政府兜

點都有可能數錯既
個個同事都朝早6點半開始做野
番左成18個鐘工先開始點票
到點票個陣已經唔夠精神

我琴日都係選舉工作人員， 同意你講法， 只有可能種票， 唔可能換票

另外， 想講有d 廢老真係蠢過隻豬， 成日話自己唔識字， 點cup 印點做， 我真係咁諗， 如果連cup 個印落你想選個條友， 跟住對摺， 放落票箱都唔識， 真係唔好做人， 可惜香港福利去哂呢班廢到不能再廢嘅廢老度

我建議建制派唔好再用掌心雷， 班老野好大機會害死你地， 你叫佢投1號， 佢可以幫你投2號， 或變廢票

利申， 係有爭議票站做

咁即係專登造夠四五百張問題票，票站主任就有機會左右到個結果？唔向公眾展示係咪都要有其他人做證呢？

第一票站內嘅唔係選舉主任 而係票站主任
而佢亦都冇需要係點票現場出現
因為有其他主任級嘅人在場已經足夠
甚至有候選監管人出現已經夠

選舉守則講到明今次監管人係可以有權影相
禁區係指點票櫃檯嗰個黃格

選舉工作員係可以係點票現場得到
投票站主任嘅允許或者准許使用手提電話拍攝

第四其實用咩布料遮蓋都冇問題只要確保期間冇人觸碰選票已經足夠

第五佢鍾意點走都得

處理問題選票只要有其他人在場有人監管之下已經可以

個票站主任求其囉

對於傷殘人士選舉事務處已經俾咗指引佢哋可以優先投票

出埋防暴咁點投訴

如果我用個印仔係一號果大格度打個大X
咁我既意向係支持定反對？

點票果陣擺埋落一個箱最後一次過決定 ，票站主任會逐張拎出來決定，所有候選人或佢地既代理人會一齊睇同埋可以就主任初步決定申述，如果有反對既話主任會再考慮，但主任都係有最終決定權

我嘅消息係話係懲教同警署票
事實係咩票就唔太清楚

根據《選舉管理委員會（選舉程序）（區議會）規例》（第541F章）第31（1CA）條，總選舉事務主任必須指定一個或多於一個供分配予受羈押選民投票的地方，作為專用投票站。

根據《選舉管理委員會（選舉程序）（區議會）規例》（第541F章）第32條，如殘疾人士會難於到達總選舉事務主任為某選區而指定的投票站，則總選舉事務主任必須指定一個或多於一個投票站為特別投票站，供他們作投票之用。

根據《選舉管理委員會（選舉程序）（區議會）規例》第63A條，由於在專用投票站及特別投票站內不會進行點票，專用投票站及特別投票站內的助理投票站主任會在警務人員的護送下把加封的投票箱及密封包裹，以及選票結算表送往大點票站。

根據《選舉管理委員會（選舉程序）（區議會）規例》第76（2）（a）條，大點票站的投票站主任必須在該大點票站點票時，將被指定為該大點票站的專用投票站及特別投票站的選票，與該大點票站的投票箱內的選票混和。

有張相綠衫拎住個袋後門入
個袋裝啲乜？

其實嗰啲票係有其他票站帶過去嘅
然後數量係清晰

押票係選舉守則上面一定要有 green object 做

公民責任每年實行

因為個規則就係咁

袁彌明用身份証影印本去到投票單嘢你點睇?

已投選票多於該區登記選民人數係咩原因？

點查種票？

想睇用個剔點打交叉

嗰個係司長
DOJ係一個department

建制種左幾多票?

律政司唔係人嚟 係部門嚟
律政司司長先喺英國

問題三次 三次都唔同喎
第一次點你贏
第二次點我贏
第三次點你贏

三次點嘅數目都唔一致
但係票就明明大家都係咁多

你知唔知你地衰咩
衰在哩個po太多打手幫政府講野
咁係不尋常現象黎
依家個個出面開po追究你地話點票可能唔夠訓數錯
你玩鳩我啊屌你地老母

人手點票每次都錯
有啲票站要處理大概一萬張
你試吓數唔同嘅候選人嘅選票一萬次
一定會有錯
所以重複點算選票係一定要
對一啲票數落差好少嘅候選人一定有着數

多唔多大波靚女

點解係要人開名?
Btw 5你老母

同一候選人個格及個屌字係咪有效票

票站門口有張紙 可以影低

我留意到有啲人好似投過兩次咁，有冇人可能盜用人哋身份重覆投票？

唯一嘅方法就要靠人口普查去做
選舉登記名冊上面如果出現一啲不合邏輯嘅登記人數
選舉事務處一定要知 要查因為得佢哋知道呢啲資料

下次可唔可以揸正嚟做如果呢啲問題票當咗有效票 咁咪間接透露咗嗰個人嘅投票時間

睇錯 自膠 係唔會有可能 因為撈票黎點

係啊差成70張屌你老母比我數啦
洗唔洗我教你啊仆街

投票意向 咁咪會等民建聯佢哋更加有效做蛇齋餅糉 收集數據分析

做一日係唔係有兩萬幾蚊人工?

油塘同藍田點搞

前兩者今次選舉並無出現

每次細票站或者一啲唔係大票站嘅投票站都會將啲票押去一個大嘅點票中心
每次呢啲票都會租用GoGoVan
所以佢哋同啲票箱一齊出現

如果想appeal 主任又唔肯重點
除左呈請仲有咩方法？

對選舉呈請有咩睇法？

淨係有問題票都已經100%有主觀感覺啦 點會冇

你地跟守則就夠，加油守住每一個崗位

建制d 問題票比例多咁多；
部份仲要有明顯pattern，擺明故意印歪，咁其實已經足夠做到「記認一班人」嘅效果。

#1 呢個漏洞對舞弊大開方便之門嘅做法究竟出現咗幾多年？
#2 是否無意修補/無從修補？
#3 選舉處一定有各站問題票嘅票數紀錄，那兒可供公眾查閱？
#4 續上，如不開放給公眾查閱知情，閣下可否PM 我/傳媒？
#5 續上，如無從提供各站問題票嘅票數紀錄，可否提供總數比率參考？
#6 續上，如不能提供，咁你「估計」有幾多百分比係問題票

全日咁長見幾百人派幾百張, 就算真係靚女都唔會記得係唔係同一人..
不過同一個人朝早用A身分證,夜晚用B身分證既話,做派票果個真係唔會記得....

即時向投票站主任反映由佢決定

理論上如果人流眾多投票站主任係可以咁樣做

不嬲都有咁做開

點解今年人工無啦啦加咁多

候選人當時應該即時向選舉事務處投訴
事後再上法庭申請司法覆核

點睇邊D係種票？
廢老？

可唔可以聯合入境處一齊檢查
要身分證驗指紋
果班福建佬打撚死我都唔信係香港人

仲有可唔可以新增規例
老人家要家屬陪同先可以投票
防止老人院收受利益

票站主任最大佢決定唔重點就唔重點

要睇 張fax 先知

無優先排隊，不過可以俾有需要人士坐係度排隊

真係接受唔到喎
當明明一號候選人有1234票
但係第一次數到1230票
第二次就1240票
第三次就1220票
咁樣都無問題？
連咁基本數票都次次數到唔同

各位巴絲認真問
樓主都認真答
點解都仲有人屌嚟屌去

係

好多藍嫁

晒票≠問題票

咁即係知道每個候選人有幾多正常票先裁決問題票，咁咪好唔公平可以睇住差幾多票黎打，唔怪得咁多問題票

v
^
有咩咁難諗？

之前睇過有相，係 d 一札札「查無此人」既投票通知信
其實選舉辦事處會唔會取消/注銷呢 d 人既投票資格？

我都可以join你問我答.

答少少, 我果個站, 好專業. 冇任何人出到古惑. 當然唔係話一啲甩漏都冇.

1. 點解選票會多過選民? 冇可能. 一係數錯, 一係誤會左其實分發出來既登記人數有好少係漏左, 要打去台confirm, 所以係有可能多少少, 但呢啲唔係叫多過選民.

2. 有冇方法可以新增去監察種票
呢個係票站外既問題, 答唔到. 但傳媒如傳真社呢啲角色至關重要

3. 掌心雷
自唔記得邊一年起, 全面容許

4. 事實係每個鐘投票人數個數都係有問題
係, 因為所有錯都會帶落下個鐘, 有事對票錯十張廿張, 就會錯晒, 關鍵係錯幾多, 如果5000張票錯20張, 時有發生.

5. 每一個派票嘅地方都會有兩個派票同事互相監察然後佢哋係互不相識嘅
錯, 因為抽同事既方式多數以地區分, 大部份其實佢地做開做熟. 但呢班真係公務員, 主要為份人工, 所以唔會出估惑, 最多係唔專心出錯. 會劃錯票. 但如果有人現發已被投票, 而出現tendered 票, 呢兩個人會互調位置.

6. 有人影到啲死曱甴拎住一袋二袋入票站 到底袋入個啲係咩黎？
主要係..... 食物.

7. 最低能係乜?
有後生仔以為一夠18歲就自動可以投票, 唔知咩叫登記

8. 回#74
一）選舉主任點票其間離開現場
基本上冇規定, 但要有其他DPRO / APRO主任在場.
二）一號侯選人進入禁區，助手影相
禁區入不得影相, PRO應要求將相片刪險
三）選舉工作人員非法拍攝
選舉工作人員對住拍攝既限制同市民係一樣, 即點票係可以係禁區外影
四）選舉主任用不透明布料遮蓋選票
當然文件唔會寫咁得唔得. 但個主任一定係冇腦
五）選舉主任試圖在後門離開
no comment
六）選舉主任在二號侯選人不在場時處理問題選票
冇規定要等候選人在場時處理. 但如果有候選人或代理人在場就要邀請其中一位代表見證. 我既做法係開始前大聲邀請每個號碼候選人或代理人上前.
七）選舉主任極度隨便處理問題選票，甚至將選票放錯
放錯唔出奇, 但處理唔可以隨便. 規矩係.
1. 選舉主任會小心睇張選票既問題所在
2. 依判斷決定是否有效並解釋理由
3. 詢問候選人或代表是否反對, 並聽取申述
4. 考慮申述後做最終裁決
5. 再問有否候選人或代表反對, 在蓋上相關印章
6. 將問題選票放入有效票或無效票盒子
(如果冇做足, 我覺得個所謂最終裁決權不穩妥)
八）在選舉期間讓坐輪椅人士優先排隊
有發生. 真係因為人道立場. 但後來有人篤話藍屍當輪椅做交通工具, 即取消. 再收到選管會指引話唔可以優先但可以mark 位做人龍記號. 其實輪椅唔慘, 最慘係咁搞完, 8-9個月大肚婆真係排到仆街. 死保皇害人不淺.

S27 件事點睇？

同d廢老一樣
唔岩自己意見就鬧左先

場外都由投票站主任管？
出到街wor

每次選舉結果都會對外公布自己睇返
每小時都有投票人數可以自己去核對

條例今次定明如果佢拎嘅宣傳單張係站內唔向其他選民展示或者展露佢可以帶去

如果你親口聽到係票站主任講嘅咁佢都幾七

根本未點票之前嗰啲規則已經show 曬出黎

老人家好多都有兒子(自稱)陪緊啦...
要驗既係唔係要帶埋出世紙

我想問下，尋晚點完票，出埋結果！之後先再拎d有問題選票出嚟查，有冇問題？
如果冇問題，咁個選舉主任咪可以左右到個結果？點解唔可以先將有問題選票處理左先？

咁姐係一百個剔啦

你有冇去現場監票，間間都係咁做

咁嘅情況候選人應該即時向選舉事務處提出
等佢哋即時將所有雜物文件同埋選票封存
事後再作出點算

唔係問題票點解要哂

我又冇咁熱心, 係想知道 網上公佈個種 得個知字
因為立法會自己票站好藍

呢樣係選舉事務處既野，唔係票站工作人員負責
票站工作人員本身係其他部門既公務員

票站主任係有權裁判問題選票結果
冇錯每張選票都要有人做證先可以作出裁決

因為又有剔又有交叉，佢個意思係呢張問題票喺兩個意向都有，咁會點判斷係唔係有效選票

所以呢
你覺得一個人無啦啦點解要剔出圈外或者吸幾次？
點解今屆會有哩啲新例
往屆係唔比咁做過喎

我又冇咁熱心, 係想知道 網上公佈個種 得個知字
因為立法會自己票站好藍
我就係只係搵到成個區選結果 搵唔到票站,一係你比條link 黎 唔該晒

你地做撚死entry位班PA啊屌

打電話即時向選舉事務處打電話投訴
今次選舉防暴嘅角色等於同條例上面寫嘅警務人員
票站主任係有權根據法例叫佢哋支援
你見佢哋今次好克制根本就冇tg 同椒

因為角色唔係驅散

我都想知啲老人家會唔會為左個枕頭叫其他人做仔

佢唔撚比我入去
我都想監

我尋日係點最後一個候選人既票果陣決定（佢係先將d票分落3個候選人既箱，再逐個箱數），未公佈票數，但就咁睇都知大幅度拋離，但其實d問題票都唔係真係咁大爭議，多數都係個tick係個圈外但都係意向清楚（通常係d廢老亂印）

咁唔怪得浮屍無可疑啦次次點個數都唔一樣差幾十票都正常

只要印仔係喺候選人嗰個長方形格仔內冇出界
咁呢一票都係明確嘅意向除非佢用咗個印製作出一個
令人知道佢呢張選票係落remarks 知道呢張選票係邊個投
咁就會判佢無效

分流英文字母唔得架喎

點解你會知間間都咁做？
你去左好多間監票啊？咩可以咁做？分身術？

你係咪AO?

我簡單問一條問題 正常程序唔係應該要A+B=C先可以公布選舉結果，但係而家出邊好多問題係發現次次A加B個數目都唔一樣. 咁樣其實已經係否定左A+B=C嗰個要求?

A+B : 候選人加埋得票數
C : 票站出票數

因為冇人想做

9 up post都咁多人理

我睇live講架咋

有組織係某啲時段數到實際進入票站人數遠少於p15寫嘅該時段人數
除左係幽靈票仲有咩原因？

睇下你係出黎洗太平地定真心答問題

其實唔係新例，過去一直都係咁
唔知你有冇去過睇點票

利申：由2012年開始立會區會我都有去睇點票

我都想知結果
不如你下次咁投

票站職員解釋話有白廢冇計到，之後突然又話加埋平到數，可唔可信就令一回事

票站主任決定
其實只要選民可以展示身份證明文件證明改票係佢本人就可以投

佢咁出名
票站主任好大機會已經認識佢加上資料上同佢身分證副本係對嘅
咁就俾佢投

放得入老人院既好極有限, 呢啲根本唔駛枕頭囉

Source

其實幾岸9，除左岀界之外，你連正常投票都做唔到既人，張票憑咩當有效

請用不推文回覆
打手po

唔會咁做

尋日狂飲咖啡奶茶提神
做細既，基本上做到嘔

好可惜呢個好可能係嗰真相

票站職員喺0630已經返工點票時間大概係
喺第二日 0130

無效, 因為係一張可以令他人識別該選民身份的選票

係咪得選舉主任先至可以查閱選民登記冊？
因為大家都知道今次嘅選舉淨係按身份證字母排隊

洗你老母白，收皮喇！不推文

同意
換票真係太難
如果票站職員係黃既佢實知
唔滅口唔驚佢爆響口？

今次做過staff既人就會真真正正知道新一代公務員真係好黃

我個站個個飛的過海來回都要番去投票

但種票真係好無解

我想問 你講到種票佔咁少 咁立法會選舉咪有機贏？
有無贏既方法建議下。

公眾監票雖然可能坐得遠過候選人同代理人,但係無人數限制, 點會唔俾你入?

望天打卦

救解答！尋晚多左5百幾票，係咪因為建制派輸左，所以拎d有問題選票出黎計數。。。個主任非常之有問題

真相？你憑咩咁肯定？
你又知冇人造票？
造左或者你都唔知
你個場冇
唔比其他場有？
咁肯定政府完全冇出術？
你知講大話係要有少少真話先至令人會信架啦可？

佢答左話係個長方格內都算
所以你一百個交叉
只要係長方格內都算意向清楚

7點半就收到票站call唔夠人
但真係唔夠人落站幫手

10張10張咁數, 仲要同一疊交俾幾個人double confirm. 我覺得數錯唔係一個好好嘅藉口

真係有規則去跟

如果唔跟
選舉代理人或者候選人代理人應該即時提出
要求投票站主任根據指示裁決傳票

洗白撚

藍田 19

Okok

洗白撚
切勿隨便相信

老友
不推文啊

你死全家未？

好大部份人都會給咩左個印仔

所有票數資料包括問題選票嘅數量
問題選票嘅裁決及其數量
都可以向選舉事務處查詢 要求佢哋披露
呢啲全部都係公開資料

咁你想點，係咪要有分身能力一次過睇晒所有票站先有資格發表意見

上面有講
最大可能係之前個時段數錯人
為左平返條數 下個時段就會加大返

下
你琴日訓左定扮盲？
我好多fd都入唔到去

票站主任可唔可以喺票站外 姐係門口外已經進行分流分英文字母？

程序上應該去到邊個位先開始做分流？

票站範圍同埋禁止投票區內所有選民嘅人流
都係有選舉票站主任決定

白票、廢票同問題票有咩分別

邊個票站

孖?

大家明唔明咩係種票 ?
同埋 買票

點樣先做到票站助理

冇錯
想知你點解咁肯定間間都咁做
定你係打手啊

入境處根本冇權篩查及檢閱選舉選民資料冊

換票好難

最易出術一定係事前種票
呢招已經夠癲夠無解

如果再加埋個PRO有立場偏幫
唔需要換票都夠玩死人

今次贏其實只係贏投票率太高

就係連啲衫褲鞋襪都差唔多先恐怖

會唔會係孖生兄弟/姊妹？
理論上會對返身分證張相睇下你係咪嗰個人
個樣差太遠唔會比票

你首先要係個公務員

去左錯 po 吖，返去圍爐 po啦

其中一個問題選票係叫做冇使用指定印章
啲墨化開咗嘅情況會有啲似呢個情況
呢啲情況完全睇個主任點樣決定

另外尋日個問題咪係有問題票出現 大家即時提出
但係選舉主任否決左

你係指禁止拉票區？

好多票站都想咁做、為左分流，我反對。所以我個站冇做。原因好簡單，咁會有機會出術。
只要安排慢速處理某個counter就可以令某個年齡層不斷打尖。

不過只係係有機會腰斬選舉情況下先有意義。

請解釋

咁我都係去返監票算

講得好正

佢冇權查選民資料
但可能查佢係咪香港人

屏山北有無得呈請

佢哋一疊一疊(己出票)咁樣數其實有咩可能會數錯?

票站主任要point39以上wo 月入8萬幾蚊嘅人咁既？

票站主任如果認為選民係刻意將選票展露向他人咁就會裁決代表無效

人口普查？ 我五年 搬咗四次啦，真係有用咩？

不過，真係極多時間係同一堆人同時間入，其他counter冇人。但我寧願要公平。

可惜冇人會體諒你，我都比啲黃絲屌到仆街。

你是點知的呢？

咁樣我要個分時段數黎把撚？
同埋又會無啦啦知上個時段數錯？
仲有啲票站未夠搭半就寫到果個時段嘅人數又係咩事？

如果票站範圍內公眾人數眾多票站主任有權
不得使更多公眾人士進入

候選人發現票數有問題應即時向選舉事務處作出投訴
封存票站

但係如果票數嘅錯誤不足而影響選舉結果
投票站主任有權宣佈結果

孖既會有, 兄弟/姊妹一齊投既真係見過.
果pair孖既仲講明係孖叫同事唔好劃錯另一個, 身分證連number仲要個名寫法相似....

唔係好get 可唔可以講白少少

點樣識別？

我唔太清楚票站點數投票人數
我收p15嘅時候真係有收過改投數人數嘅case
多數都係話下個時段做返加減平返條數就得
始終係人手野 數錯都正常

佢哋係睇出咗幾多張票 去計人數，唔係真係一個一個咁數

屌，咁你講白少少邊度唔明啦

你唔係仲講緊將軍澳呀嘛

辛苦晒
雖然我投票嘅票站有分流
但係都明白人多容易亂
更容易出蠱惑

太多"報稱“

理論上應該即時影低所有文字文件證據包括報告版上嘅投票人數及當時點算人數 作出指控

辛苦哂 大家都只係緊張結果先係咁燃你地 其實有去票站都知 咁多90-90後公務員 藍唔可能係主流 好難係點票/投票過程程序上做野 最多都係主任係問題票上會有少少唔fair judgement

殘疾人士有時候...

可能我個Fd

假設喺張票上面用個印仔簽咗自己個大名 咁樣咪叫識別到

排隊秩序好好。反而分流仲有機會混亂。

派票 PO 都得

恕我無知
第三項有出現？

答得好廢，拉！

大家明唔明咩係種票咩係買票

其實公務員咁高比例係黃絲，政府好難好大規模咁去做假，好難micromanage到每個票站每一個職員都係黑手，而如果做唔到呢一點，只要有一個職員實名報串，基本上就會直接玩完

如果淨係幾個票站集中造假，區選黎講救得一席半席又無乜意義

所以我信係甩碌多過做假

你岩岩夠18？

p15應該係搭半公佈
但大部分都係搭2搭3就出左條數
我地都想知點解

同問 你點知的？

想問下監獄票或者其他地方運過來
只係popo運定有人跟住？

第2 你講有fax黎
你地會唔會再對返選舉人冊？

你地每個站印左幾多選票
選完會唔會再對返數量？
防止選票流出或唔見？

即係發出票數＝/總票數 你地都唔需要負責任? 假設錯誤唔影響結果嘅話

我諗係

深水埗二妹點解重新點票之後會俾人反cup百幾票咁多？

點解咁重要嘅選舉 入面票職員做嘢可以咁撚hea

可唔可以講解下 虛心求教

唔想知呀唔想聽呀 屌你咪撚講啦

白票即係選票上並無任何清晰指示投票意向

廢票即該選票上任何投票意向並不計算在選舉結果

問題票即不完整根據投票指示作出投票
但可以有票站主任作出裁決 其結果亦可以計算在選舉結果

唔係咁呀
係㩒落去掃個X出黎
照計睇唔到個tick

票站唔俾影相wor

想問票站主任係咪要全日係票站
咁佢點投票

屌
咁都比你諗到

我個區都有人cup到成張紙都係tick咁濟

種票即係一個住址內有其他不屬於該住址居住的人士出現
以達致其擁有該區選民資格

種票即係種落去一個選區嘅選民

繼續幫港共洗白啦屌你老母
坐輪椅個度其他區已經講到明唔可以優先投票
你班廢物同其他區協調下啦仆街

你憑咩知佢係種票？
大陸人？種香港人你地都分唔到喇？

因為真係好撚辛苦
有同事4點幾5點起身 一直踩到第2日4-5點 non-stop做野
仲要係做對客位

我以往試過咁樣掃個屌字落去成張票度
個印唔知報銷未

咁一屋十幾姓呢

聽得出㗎嘛
佢自己講

會有時間比同事返去投票

你估做義工咩屌你老母 錢就識收

會放飯....放飯其間由副投票主任代理
然後大把人寧願咬面包加飛的來回都要飛返自己區投票

我住長洲 但派去北區咪仆街

種票 是點知的？

睇嚟你連咩係種票都唔識

長洲巴打係咪玩完

正解

兩皮幾一日派去邊有乜所謂

點完票宣布完 D票會點處理？

出現了

唔係
係投唔到票

尋晚我個票站明明贏成二千票，點解點哂票仲要等成個鐘等電話？半夜三點左右

邊度有份指引細則呀拎黎睇下
我要今年選前個份唔接受選後個份呀
容乜易俾你地改到冚家剷

咁係咪好型？

我其實都覺得香港個選舉幾舞弊

但你覺得有冇咩可以改善

求果張圖

一名警務人員再加一名票站主任級工作人員

會有fax 講個數,

Fax = 3 票

票站 = 100 票

選舉結果 = 103 總票

你返工唔會呻份工辛苦？
香港人真係難服侍
比你做一日試下囉 直踩24唔瞓全程要打足精神做野

係喎唔好意思睇錯咗 我估佢哋九成九應該都冇投

屌
投票站內就有
你留心啲睇下壁布版

柒左

每個票站嘅票根數唔會多個該選區的登記選民總數

其實無人拎槍指住你個頭逼你做

你自己要決定交通
但派位係會盡量安排係同一區

因為核對選票

你係咪Leo

呢個就係種票

你地睇到個地址？
憑個地址再去查房屋登記處？
而家咪問你點分

而家投票站內無左
邊度有得睇

如果佢係本身住長洲,票站做坪州既都仲有得救既...

係對功能組別不滿既一種表達方式

份工就係叫你數票對票
你數到錯撚晒又有錢收仲話我地難服侍？
而家有人逼你去做啊? 戇撚柒鳩

選舉守則定明
得到選舉票站主任准許之下係可以拍照

因為張f6未簽好名
上面center未搞掂程序

小小火既係好多兄弟係攞彩式攻擊我地，明知贏到開巷，都專登搵野來嘈，拋書包又拋錯。想點先。

電子投票

都係
年紀太細上連登 好易比人影響到
起碼都大學畢埋業 做返三五七年野先上黎華山論劍

咁我真係唔知啦
不過琴日就係諗緊會唔會出蠱惑
好仔細咁睇每一處
順便睇埋個壁布版

好多選舉代理人監察代理人度影低咗

派左去塔門咪仆街

肯定仲仆街
唔好諗
會多好多被投票
你估你控制電腦中心易啲
定係港共控制易啲

...我又唔係候選人又唔係票站主任
睇完一間咪去下一間囉
你係咪要人去晒全港4百幾間先叫睇晒
兒登仔討論吓都要起鋼

電子投票最大嘅禍害係你點樣確認嗰啲選票數量
唔係有中國黑客...

有人住新界比人派去南丫島

呢啲票站主任真係不得好死

任何人如無投票 站主任、有關選區的選舉主任或選管會成員的明示准許，
115
而在投票站內拍照、拍影片、錄影或錄音，即屬違法，可 判處第 2 級罰款(5,000 元)及監禁 6 個月[《區議會選舉程序 規例》第 48(2)及(9)條]。一般而言，通常只有政府攝影師 才可獲得這類准許，因他們要為選舉進行宣傳。監察投票 代理人亦應細閱第四章第二至第七部分關於投票的一切事 項，並特別留意第 4.50 至 4.53 段中有關在投票站內禁止的 活動及進行該些活動的後果。 [2007 年 9 月、2010 年 1 月、2011年 9月、2012年 9月及 2019年 9月修訂]

油塘西個一號代理人係站內影街坊大頭
當時點票主任無反應
街坊講呢個問題個陣主任無阻止佢

我諗。。。。。。。。得閒到笑 可以輪流訓教休息

Ok thx
88hk01

條數點計？

乜時間出現大量老人，又或國內仕。
而老人投票時，是否可以察覺係種票。

「紅色分化警報」選戰後極大量分化PO 「大家頂住」

扮乜撚
露哂尾

選民名冊上係有該名選民嘅住址
你老味
點樣知道一個住址有幾多人住呀?

仲票即係一共10幾姓
嗰啲仆街啊屌你

分兩條隊係咩玩法
可唔可以唔好再站外分流 咁樣好敏感
民安隊係出面大大聲問咩字頭排咩隊
站外出面就有人睇住y字幾多人排 黎估算人數
咁真係好敏感 就算多人都咁話
係都入去先分流
仲有排一條隊我知呀婆唔排得
咁唔該叫佢坐係到等 搵後生幫佢排到佢先入去分流
而唔係比佢fast pass咁入掛

尋日嬲得濟鬧左個選舉主任一句 如果係我怪錯 sorry

好似美國咁
投票機
不過電子野有風險

電子 最易改
改完你都唔知

數錯票時候發生所以核對選票係一定要

直至覆核數次之下數量正確

數數係一件好易錯嘅事

所以我琴日要求我嘅下屬要覆核 直至所有選票數目清楚清晰

6.36 (a)
(b)
監察投票代理人不可在投票站內:
干擾或試圖影響任何選民;
與任何選民談話或通信息、或干擾、或試圖干擾 任何投票箱、選票、經劃線的選民登記冊文本或 其他有關的選舉物件。故此，監察投票代理人應 只留駐在用紅色膠紙劃定的指定範圍內，而不可 進入或靠近投票間四周約 1 米或 2 米範圍(視乎投 票站的設計)以黃色膠紙劃出的禁區內。此外，監 察投票代理人向選民詢問其身分證號碼，是十分 不當的做法，遑論查閱選民的身分證;

油塘西而家點呀

其實知道有分流已經通知左票站主任唔可以咁做
但真係控制唔到

好奇一問
點解點票唔可以好似以前公開試做 MC 咁
直接塗黑個格，拎去俾電腦 count 唔係仲準確？
咁就唔使有 d 咩廢票、造假既嫌疑同憂慮啦

邊個運唔知，普通人一個交收。票極少。

票站主任有問題

有機會

但係票站工作人員做唔到任何野

點解仲用fax機?

垃圾白票撚

啫一開始根本唔知有幾多張票
選完又唔知用左幾多張
只係守住個選票箱？
如果有人事前得到選票？

你呢個主任公平就係囉 唔係個個係咁

最慘係 你明明係手足 比人當左鬼 係票站仲要唔可以表明身份 真係辛苦哂
巴/絲要記住開心嘅野 今日係慶祝日 我地嘅7野就唔好放係心到喇

選舉主任收到投訴有咩後果？

用機數一定仲容易過用人手出術

理論上你入到票站都有分幾條隊係因為跟返你個身分證英文字母
有時候票站主任覺得人流太多難以控制就會率先分流左

借個位...
又要正式為黑警正名：「大灣蛆」

咁然後？
佢個時段係1230-1330
但人數可以係1315出
佢坐時光機？

呢個我真係好想知
係咪票站啲人全部坐時光機

有d 真係盲架，寫明要隔離條友去double check 刪名又唔撚跟，周不時都有人刪錯d 港豬上岸廢老擺明hea 做，柴娃娃咁，有時d 後生既對票站d setting 有意見(例如d 身份證指示牌點擺），d 老屎忽又叫人唔好攪咁多，跟返之前，要改都等佢地走左先喎，我心諗你真係廢老無撚得救

尋晚更加無可能造假，我第一次比咁多人望住數票仲要拍片影相

因為有好多老人家唔識做呢樣野
選舉嘅大原則就係使所有不同學歷及文化水平的選民在最容易最方便最容易理解嘅情況之下
投票達致公平原則

我估除非係捉到正嚴重犯例，否則冇後果。

因為好多表格都要有簽名

咁點
EMAIL我就SENT左
我點知你地會唔會渣流攤

咁簡單會計嘅方法你自己諗下我唔會答

我張票有污漬，再三要求換票，票站主任都拒絕，仲堅稱係無問題。

請問有污漬嘅票會唔會當廢票？
選民有合理懷疑而要求換票，票站主任拒絕，咁樣票站主任有無問題？選民可唔可以投訴？

Scanner/printer +email 唔會快啲?

睇吓有無涉及刑事成份

你幾時知自己去邊個票站

想問冇白區之下種票原理係乜
假身份變啲人出嚟？

建議你縮返入你老母個閪窿度

根本就PO過多 屌你老母even大站都只係得5個PA 完全無人頂更咁濟 收板 派板 解印仔繩(勁易打結) 指引市民排邊條隊 監察票箱 全部都係5隻/少於5隻PA做晒 而PO講到係有30個到 大把PO r腳指唔幫手

要做好多研究 本身就唔太可靠 仲要好易被hack 美國引入完用機數 用人手check番發現錯漏百出

支持樓主
有班票站主任好on9
連自己做咩都唔知
冇樓主咁清晰

勿分化 我地係有智慧有學識的大多數
唔係低學歴的三萬人
我地而家唔係幫政府洗白
係要學習 先有能力據理力爭

兄弟爬山 各自努力 互相尊重 和而不同

不斷跟進

已經退寄無此人果d人係唔係一樣有得投？

即係票站主任無權對白票、廢票作出裁決嗎

票站職員有無得投票？

有污跡嘅選票根本就唔會當廢票

例如漏墨、有少少墨跡

咁樣對一號候選人有冇影響

一定唔會, email... 好易leak

好早 assign 左

原來美國有咁既 case....
咁搞真係唔係辦法
永遠都唔會準確....

但係屏山北有一張票出現你呢種情況俾票站主任當廢票喎

唔明

你好有問題就真...
要分清楚投票站同點票站.
讀多啲書啦. 好學唔學學藍屍.

點票係可以影相. 同時, 冇點票主任呢個人.

多謝

冇得投

喺票站來票站主任最大佢話乜都得

Ic

呢啲野我全部有做. 睇上面有冇心既啫.

有會安排時間比佢哋投票

如果發覺真係影響咗選舉結果一定要申請司法覆核

我唔係票站做 我都想知

假如禮義廉收買同一個站ge staff 有冇可能換到票？

即係種票嗰班人邊度嚟？
係其他區調出嚟？
定直頭身份都係假？

明白，唔該哂！

點解咁多靚女

咁你成日企票站點出去投票

有無圖

係有幾個人來問, 被DQ, 但佢地都認命.

咁講希望你會明, 個統計其實係每個鐘既15分, 派票位同事填表計果一刻既票根號碼, 然後統計同事計算果個鐘整個站派左幾多票, 如果冇計錯數既就會貼出來, 而貼既時間大約係30分.
所以統計果個快手既話, 早過30分貼出來係有可能既.

咁即係點 ？我真係係自己個區見到有呢個情況
點解你唔答我

即係票站主任偏幫其中一個候選人都無人管到啦喎
你望下藍田 青衣盛康同屏山北

佢係講級
即係9 成 apro

知得幾多野 咪玩啦

你up 乜鳩

緊係有, 唔係我唔會肯做. 飛的都要投.

好似話今年cut左PA位

講得啱，電腦唔使人手干預，連監察都唔使就最公平啦
直接加大建制得票就得喇，唔使俾人屌有嫌疑

有

關會計撚事咩
問你地知唔知總數量
事後會唔會再數返
為左防止政府出術呀 on9

佢哋有個條例係叫做 《冇使用指定印章》
墨化開咗嘅情況會有啲似呢個情況 所以完全係主觀地睇個主任點判

咩情況下先有機會推翻/重選?
J19,J26呢啲如果上訴/呈請有無機會?

冇可能
一個站內除咗票站主任仲有多個10個人嘅其他票站職員
所有關於選票嘅事宜都係由下級下屬負責
開票相點票全部都要 under the light

最尾個句
我真心懷疑你真係staff?

利申：PO

政府仲用緊IBM Note
唔好玩我地啦 寧願fax機

電子投票先易舞弊。
電子投票既基本係加密同解密，而加密同解密過程中需要一串密碼，而知道呢串密碼既人就可以進行選舉舞弊，收買一個人談何容易。

可能你話將個密碼分開比幾個人，咁要收買一班人咪難左，難左係難左，但始終係相對起收買年年唔同既票站主任同其他既點票人員易。

聰明既你可能諗到，如果將密碼分比同票站點票人員一樣既人數，咁咪可以好安全!但係人係好唔可靠，總係有班人前一秒講比佢知，佢下一秒就忘記，甚至抄都抄錯。而且電腦加密左既野，用岩好既加密方程，唔記得左密碼，好可能一世都破唔番，到時要浪費人力物力重投。

最後一點，電子投票係無得監票，你見到既係一堆電子訊號，你永遠唔知電子訊號背後係邊一個人，抑或只係同一個人。

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

今年真係多咗

其實你知唔知有D區既點票主任一開波講唔好影相
街坊點影到相呀

唔明就真係睇多啲, 睇清楚啲, 或者問清楚啲. 我會答的.

大佬呀食飯時間投都得掛

投票完左就投票站變點票站喎

咁點解個表上面嘅時段唔係寫1215-1315而係寫1230-1330
我唔係好理解

話說 如果你試過數學mc check卷 你會發現其實連依種有哂格式填洞都會錯
利申：check完卷多左3分定4分

化開係手冊入面有sample係valid的.

監票嘅時候即時提出

自己諗下

我票站七成黃點完票返入房睇新聞，大叫何妖輸撚咗

J1901 票站就係咁，分身份證A-G一行， d 老野一入去就有得投，佢地條A-G隊長期冇人，後生要等個幾鐘，好多人去屌個票站主任，佢直認係想比老野投先，又話唔緊要架，你地投訴我囉。

即係可以唔洗跟指引?
我讀得書少 唔知必須係咩意思

如果個主任有立場嘅話 口同鼻拗
你咬佢食啊

佢果度寫點票主任好有問題, 即係指點票時間啦.
點票係比影相, 影人大頭冇問題, 影選票大頭就唔得.

事前派票係會有總數
派出嘅票數亦都有個數啦

加減就知啦

我都想知佢點知

利申：琴日有份做票站

千其唔好貼FC，唔好自爆唔該

提出左啦
班票站主任即刻扮傻呀嘛
搞撚唔掂就想走人叫班狗落黎叫狗隻清場
咁撚大個漏洞你點都解釋唔到

可以講講你地定係點定義同決定果Ｄ問題票及認定有放及無效？

核對身份證會認真對個樣？

唔似樣點樣處理？

冒認容唔容易？

發現會點處理？

派一張劃一個名點可能係一個票站做錯幾十次？

你拎票果時見到有對樣咩

咁係呢啲票站主任唔熟書
operation manual 有寫... 可以影

J19真係離哂大譜

我果到 3個 officer 報名做票站

最後2個 VL全日, 另外果個4點放工 之後9點返工, 最後中午都頂唔住 VL 左

唔知就縮返入去喇

個票站主任柒到要縮番落個老母閪窿度

唔係想屌啲咩
但呢個post睇左咁耐
票站主任話哂事
咁邊個監察佢唔中立？
投左訴都唔理喎
成個監警會咁

一屋十幾姓果d理論上唔難check
比如用excel sort都睇到
咁佢地選舉前有無機制check

睇出面有幾多係7 人車 黎投

所以我好堅持. 大大力屌我話等得耐既手足, 唔該自動自覺捐一千銀去星火, 我原諒你.
仲有, 投票真係唔駛約埋一齊來的.. 你Z字爆晒, 阻住其他人, 亦間接阻住再後面啲既Z字.

發夢好多同事放飯時間，飯都唔食走去投票，朝早人多投唔到，夜晚又再去。

有守則 公開架

其實你咁講嘅話我發現咗個漏洞
佢哋派幾多張票出去好似冇規管? 假設10個人應該只會有10張票 但係而家有出現過一個人可以拎到兩張票嘅情況 假設派票嗰個從中出術有冇可能 樓主可唔可以幫忙解釋下

有好多時都係啲狗入嚟話係監獄票閂埋門數嗰啲點計

ID Copy 係講到明一定唔可以. 冇例外.

有問題應該即時向選舉事務處提出佢就會派人處理

有個 post APRO-L

屌你老母
成個選舉最大漏洞就係票站主任大哂呢個問題
個8區死得幾撚慘

難... 因為登記住址係冇既定嘅格式中文又得英文又得 用 Rm 又得.. 用 room 又得

上次可以, 之後改左例, 而家一定要身分證 (或身分證補領/報失紙)

香港政府大部分政策都係咁
考車 考官決定曬
問責官員 而家都唔問責

處理既結果咪夾硬嚟囉屌你老味
藍田連選票DETAILS都唔撚講就直接公佈數字上官網

我認同 太多主觀問題佢哋要做決定
出問題時候又冇可能即時可以做到投訴或者處理

我果個票站有

但只scan左1下

唔洗咁激動啊嘛
全港幾百個票站，每個站幾十個公務員，相信緊有一個係你朋友，其實唔信網上嘅解釋，都可以問吓你朋友姐

證都冇張，吹水大會已經開始

即係指旅遊巴嗰啲？

呢樣野得選管會答到你啊...
不過如果寫15分, 大家會唔會接受30分先貼出來?
定係改左寫15分之後就其實係用00分既數據
始終要統計同事人手計,點都要時間.

話分兩頭, 入左票站既人有太多變數, 而且點睇都會多過實際投票人數.
我簡單數幾個可能例子:
佢去錯站無俾票就送走
佢係做"兒子"推輪椅冇得投
佢係食完飯返來既票站人員而佢冇帶證

仲以為票站主任咁撚折磨要成日踎係站入面
咁有d票站職員住好撚遠咪投踎到

仆街仔
真係乜都俾佢講哂
種票同點票人立場真係漏洞黎

樓主你知唔知種票同點票主任立場加埋一齊係可以改變選舉結果架？

點票嗰個位應該冇咩漏洞 同一疊票要過幾個人手
唯一漏洞可能係問題票抉擇嗰度 完全睇個主任嘅個人觀感

咁你就真係柒左
登記住址係有building number
你填Room A , 10/F
但格式係FT ?, ?/Floor
我地都係照跟NEARS既格式入
如果你填既地址格式錯到離哂譜 就會打電話問你
打電話搵唔到你就跟你地址寄信比你 收唔到你回覆都係DQ你

唔好懶醒ok?

佢寫得1230-1330就好應該係統計1230-1330嘅人數
佢遲出冇人會介意
但佢數嘅時段同最終紀錄嘅時段唔一樣嘅話我覺得有問題
唔通天文台3點半出3點Data又當係3點半咩

唔同公務員分別可以做咩位？例如ACO同EO通常會做咩位？

上頭有無落order話見建制有問題選票就話意向清晰照count?

愛俊本身贏 比個主任亂過d問題選票比建制搞到輸左三十票

元朗屏山北 問題選票改結果 1票之差
藍田 問題選票改結果 投票人數不符
九龍城愛俊 問題選票改結果 投票人數不符
愛俊最大問題係有人數住最後一個鐘
屯門景興 / 連點兩次都唔岩投票人數
青衣盛康 / 不公開544張問題選票
深水埗南昌中/ 140張問題選票改結果

你地briefing嗰陣唔會問吸印吸到出晒界點計架咩？點解有啲投票站會一開始當係廢票，之後又當番有效選票？
排唔排除當中有政治操作？

所有問題票, 藍絲一定佔9成以上. 因為佢地啲鐵票就係一堆無自理既人. 作為公僕, 我認同佢地係社會上要有權發聲, 亦即係要尊重佢地投票既權利. 可惜, 佢地係社會真係冇人理, 除左民建聯. 你自問有冇關心過獨居老人?
那怕比少少關懷佢地就義無反顧去投"X"號.. 而佢地亦只係知"X"號.

一入票站, 就搵職員, 我要投X號. 乜都唔識. 跟住自己投完之後就出現問題票. 最多係個剔係圈外, 但意向清晰, 所以有8成問題票係會變成藍票. 有啲廢票, 唔知乜心態, 明顯係黃, 因為直情係上面寫野. 但唔投票. 如果你識啲咁既人, 叫佢解釋下.

一啲輕易valid既票.
1. 剔在候選人格內的相片或名字旁
2. 多於一個剔但都在單一候選人格內
3. 少許不完整印
4. 兩個小許不完整印

好難 種票係犯法
但查更加難 一屋十幾個人姓
可以係遠房親戚 外國親戚
可以係上一手 租既更加...
仲有湯房 公屋廢老都有合租
所以建制種票先咁簡單

嗰對廢票或者係問題選票全部都係等到最後先做決定 條數後面加上去我覺得合理

我嗰邊有人cup左個屌字出黎

屌呀原來咁撚狗都得
仲以為跟住政府d表格咁填入database
即係
Room: ___
Block: ___
House: ___

同埋選舉事務處係咪查都懶得查
總有少少地址都一樣掛

A-G都冇人？
我住舊區, 票站分三條隊, 第一條A-D排出街, 另外兩條冇人

好心上黎答問題都比人屌老母
真係當自己大撚哂咩

核對身份證會認真對個樣？
多數會, 太忙可能會走漏一兩個.
唔似樣點樣處理？
唔知, 我唔係果個位, 但亦冇人報告過
冒認容唔容易？
黃難藍易... 不解釋
發現會點處理？
會帶去special counter.. 再核對, 因為未有case, 如果係我, 我會叫佢出示其他個人文件. 長者咭, 車牌等.

點票主任何嘗又唔係呀
元朗屏山北 問題選票改結果 1票之差
藍田 問題選票改結果 投票人數不符
九龍城愛俊 問題選票改結果 投票人數不符
愛俊最大問題係有人數住最後一個鐘
屯門景興 / 連點兩次都唔岩投票人數
青衣盛康 / 不公開544張問題選票
深水埗南昌中/ 140張問題選票改結果

駁啦仆街

巴打好似都係局中人
講多少少有無話捉到幾多隻呢類dq

好想睇吓

5點半起身梳洗 6點半到場 一路做足19個鐘 中間得3個鐘食返/休息 點票仲要百幾人望住真係好大壓力 所以都會a 數完交比b 再數 講真職員之間唔認識 又公開比公眾睇住 政府/建制要出術都唔會向職員埋手啦 車多一車掌心雷仲實際 合法又低風險

我柒左... 等你答

我唔係局

你咪去選舉事務處投訴囉
judge我地有用咩？
我地又唔係哩幾個選區嘅polling staff問我地有撚用
解釋返個程序比你地聽又唔撚信

每個人都有既定立場 我地做到嘅係盡可能中立同跟足程序做野

成日都有㗎啦

投票人數同票數唔一樣，當中有咩可能性會存在？點處理？

出界係照valid, 除非出到你分唔到佢想選A定B.

想幫種票區洗白？

ACO=PA/PO
EOII=PO/APRO
EOI=APRO/DPRO
SEO=DPRO/PRO

記得特首選舉 1200人裏面嘅手足

講唔掂就叫人去投訴
同狗隻一撚樣
政府搵幾件蛋散上黎就想洗白

如果輸一票就真係屌啦.

所有票站都應該係咁.
因為老人動員係成班來.
所以會係一時全部老, 一時全部後生,.

想問下運票
1. 係咪得在囚、警署同殘障票先會係第個票站運過來？

2. 中途換票/換箱有無可能？

3. 會唔會有可能可以作大在囚人士/殘障人士個數？

咪撚信佢
REO個system係有building ID
全部大廈有哂特定格式
例如 FT ?, ?/Floor, ABC Building, DEF Street, Kowloon
入地址果陣只可以入building ID 再填返樓層同單位
要check一定check到

如果棟大廈係 彌敦道 亞皆老街交界
system係用彌敦道 你填亞皆老街 我地都係照用彌敦道

點睇係種票

其實連登有好多人都有被害妄想症
政府部門做錯野真係好常見
點錯票 數錯數周時有
如果政府真係要做假票
泛民點會贏咁多席

封信係話俾你知去邊度投,唔係同你確認資格
退完封信唔及時處理刪左個人=個區有幽靈票,票已投,理撚得你?

樓主呢一個算唔算係漏洞

你哋派幾多張票出去好似冇規管? 理論上10個人應該只會有10張票 但係而家有出現過一個人可以拎到兩張票嘅情況

假設派票嗰個從中出術有冇可能多派票比有心人? 我知道最後要對數 劃名嗰個只要係差唔多結束之前隨便將啲名劃多幾個已經可以cover到?

樓主點睇

一定會發生....
偷票.
人多時你拎左選票, 入投票間收埋, 跟住由入口走左... 就會少左一張票.
如果只係少票冇野可以處理. 但多左就應該要對數對返啱, 一般都係個stat 計錯數

J1901: A-G, H-R499999, R5-Z。R5-Z 最多人。 A-G 一入去就拎到票，明顯個票站主任唔識分配資源

會寄信去有關地址 仲要地址證明

好多人食飯時間唔食飛的來回投票 講真老土d 講句 做票站職員原因 好多唔係為錢(其實得幾千蚊) 係為左選舉可以正常順利咁舉行

條數應該係(41-12.5)/(100-12.5)下話

32.57%

理論上係入唔到落system
就算system set錯樓梯都好
新登記會寄信比佢 郵差寄唔到信退回頭都係dq
我地叫UD Letter(undelivered)

藍田J1902 票站主任想幫手重點票，但佢上頭唔比，話點完2次好公平。好奇怪佢上頭唔講自己職位、全名。話你有問題投訴 Albert Poon (希望冇聽錯) 就得。

笑到仆街
你唔投訴上黎做鍵盤戰士有用嗎？定你覺得上連登屌下同路人你會開心d？
你唔投訴仲可以有乜手段去覆核？
你覺得唔公平只係上連登嘈唔同政府嘈 你都幾好笑

1. 係咪得在囚、警署同殘障票先會係第個票站運過來？
戒毒中心果啲都會
2. 中途換票/換箱有無可能？
有, 但因為入來既票一定唔會多, 頂多兩位數, 所以真係難有影響 (我講general, 我明有差一兩票情況), 但要冒風險出古惑去搏中一個差兩票選區, 我寧願今晚係屋企等三上悠亞去錯我屋企.
3. 會唔會有可能可以作大在囚人士/殘障人士個數？
都係果句, 點作都作唔到3位數.. 多數係個位.

咁你自己衝出黎答唔追住你黎問你問邊撚個呀
玻璃心就死返入老母閪啦

但係成日都聽到一屋十幾姓
咁查database咪好易捉曬出黎？

1. 通常警署或者在囚嘅票站就會運票去一啲大嘅點票中心, 又或者一啲小型票站根本唔會點票就會搵一啲票去大嘅點票中心

2. 押票過程會有一名警務人員及人名站務工作人員（主任級）押送, 票箱上有原本投票站主任嘅簽名同埋sealing

3. 在囚人士嘅票站內都有選舉事務處嘅工作人員 在囚人士完成投票後都會將投票數量fax 去嗰個將會點票嘅中心 數量係可以核對

其實仲有一單係青衣話有500幾張問題選票
其實有冇可能會有咁多

選民名冊會係投票資格支持人作出更新

原來係再請pt
我以為係搵曬aco/eo做

有心查係好容易查到
問題係被dq左 選舉前即刻重新登記返就得
漏洞係 今年6月登記返 10月比你發現佢種票 正式選民登記冊已經出左
11月佢一樣照投 只能下年dq佢

規程問題？
我唔知重點最多可以點到幾多次
但我見d文件都係1st count 2nd count咁

基本上好難有幾百張問題票.

應該係建制嘅8分1
41/8*7
=35.875%

原來樓主就係政府派入嚟嘅卧底

呢個前提係要負責派票機票站工作人員打龍通
同埋要確保票站內其他人睇唔到
仲要確保如果你畫左a嘅名 張票俾咗B
咁你要確保A唔會出現係票站拎票
因為或名嘅時間你係有機會睇到佢係咪或你嘅名

門口有張紙有齊工作人員名，我睇點票都有影到

公道自在人心

係公務員 part time 一日做票站職員喎

每年都會搵呢d出黎查佢
會寄信比佢全家 叫佢覆信 唔覆就dq
其實唔多一屋多人多姓 因為種票黨派會分散地址

屌你啦, 雖然樓主講既同我見解有小許分別, 但好明顯係都講事實.
你呢啲搞事又冇貢獻就死遠啲啦.

係中共殖民之後先咁分，英治時期嘅司係一個人嚟

點2次都唔岩數，特別第2次差71 票，後來主任又話唔記得加重複白廢票，加完又話岩數，成單野好有問題，冇人驗證到真定假，佢上頭又唔比重點

查到唔代表政府會做野....而家當區候選人有個list，可以自己查下有幾多種

要自己內部報名先？
我本身以為係點名叫一班aco/eo去做

咪除咗放兩次飯嗰兩個鐘囉其餘時間都喺度

報名嗰陣可以選擇唔接受跨區工作
但如果選擇咗 都預咗要放棄投票權

琴日都有份做，完全同意樓主講既野，不過唔係個個票站主任都熟讀程序，所以好多時唔知或者怕錯都打電話上選委會問清楚。

明白，但因為唔同用機，比如電腦去改ＭＣ卷咁，一定公平既，因為你們最終都係由人去做決定，真係，自己係邊一邊，真係會影響對眼。

好撚多仆街白豆兩皮野

咁睇其實可行 不過最少要兩個人或以上先可以做到

劃名大可以係最後一個鐘頭內先劃 今屆都有一個去投票嗰時已經俾人劃左名嘅情況

如果入去確認當區選民由人手改用指紋/人臉識別
個選民數咪唔會亂

係咪會好好多呢

高我一級個廢老成日係度鬧d後生同黑衣人

公平公正公開嘅原則
如果用部機一張一張過
你會唔會覺得部機有蠱惑

直播森仔好似話係J1902票站主任打比佢個上頭，門口果張都未必有Albert Poon條友個名

我全日只離開票站約40分鐘. 包投票.
亦有同事飛的誇區投票.

再上級d人其實認唔認真對待種票呢個issue

好難做得到
你要確保成個票站都係你嘅人

畫錯名屢有發生
因為啲同事根本就唔撚精神

所有經過電子或者系統處理嘅數據點樣核對?
出到嚟嘅數佢話幾多就幾多係咪仲易改 ?

駁唔到就推波
我睇你地唔起啊7頭

話佢卧底就係搞事
你想要咩貢獻

下面做細既如果做得唔好其實都係硬膠膠，我覺得睇票箱既同事係好重要，確保入去既人走前一定要入箱，派出去既票同數出黎既票唔同成個票站既同事應該天光先走得。

咁票站主任點揀選出黎㗎

同你老母路人咩
我同你老母同床就有份

自願報 選舉幾個月前填form 報你既資料同想做既post 選舉事務處再派地點比你 你隨時可以縮沙唔做

其實我覺得政府寫呢d程序好少會有位出錯，但前題係要個個人都跟足黎做。

真 不過大勝

老實答你如果票站主任嘅裁決你唔滿意
當刻你唔提出就已經玩撚完
即時作出一個投訴第時司法覆核先有理據
呢個就係民主社會入面嘅程序體制最大嘅玩法
你係體制內就要跟體制嘅玩法
如果唔係根本就玩唔贏

劃兩個名其實執行上應該唔大問題 會睇到實嘅都係後生仔多 加上劃多個名可以好多理由解釋到 阿婆嗰啲位應該好容易發揮 最大問題反而係拎到票嗰個會唔會cup晒兩張

連續兩次見證同一條友（兩條友對名）係本簿刪名個PART刪錯其他人個名係咩玩法 佢係咪有心？ 兩次都比當時人阻止左

起核對上我覺得係唔會，只要ＳＥＴＴＩＮＧ做好左，佢個判定就一定張張都一視同仁。

如果你會話有人會對機落手腳，咁就同用眼去分一樣，佢要果張ＰＡＳＳ都可以ＰＡＳＳ。

你唔妥我咪同連仔投訴囉
我係要屌7你老母閪啊

公務員自己申請

人地你問我答, 答既野又正路, 你卧乜底呀?
好多兄弟掛住發夢根本唔得閒了解件事, 要follow up都要知子彈放邊.
你嘈嘈嘈話你冇貢獻就對得你好.
唔係應該話你係麥美娟派來既卧底就真.

有冇年資或者其他要求呢

好詳盡，多謝你
咁嗰堆「無此人」嘅信係咪一樣DQ唔切，同樣要等到下年？

橫豎hkid有指紋其實真係可以，但有d人d指紋其實讀唔到都係要用部分人手

兩個同事都係弱智

今年票站太多, 唔夠人, 再加時勢好多人都唔肯做..
要周圍打人情牌.

番廿個幾鐘其實去到後期已經靠意志，我不斷叫d阿婆收番掌心張貓紙同唔比R字頭入票站講電話，根本佢地連建制係邊個都未知，有部份有張紙都會投去泛民到

有, 上面有人答左

大部份老人家既指紋都係讀唔到既.

係下年先dq
但佢下次選舉又可以即刻登記返

兄弟爬山 我都有做

油塘西件事上頭諗住點處理

票站主任同選舉事務處一啲從屬關係都冇
呢樣野點樣處理我建議不斷向選舉事務處跟進

咁我唸出事個幾個一定有提出到，所以要睇下後續點處理囉

大家唔好嘈啦 其實最大問題都係因為票站主任權力太大 加上程序上規矩佢哋唔係個個都100%熟，太多有爭議性嘅問題需要靠主任個人感官去判斷 特別係有問題票嗰個位 如果票站主任比較高傲自負嘅話 我覺得一定會影響成件事嘅公平性

油塘西個票站主任犯法
跟我講一次

應該記低名port佢等佢之後無得做

民主社會
法治社會
最終決定都係人治
判刑幾重坐幾耐
又何況唔係人治?

點完票公眾叫光復香港之類口號會唔會令候選人/當選人被DQ

但你有無玩過MC機，MC機同一set紙過兩轉都可以唔同result

我不嬲都係叫政府派嚟嘅人做卧底
但佢係幫邊一面做卧底，定係做double-agent
就係睇佢喺關鍵時刻點去發言
係幫政府維穩吖，定係積極搵政府嘅錯處
話人嘈嘈嘈冇貢獻
咁你又貢獻咗啲咩先

理論上每張檯本選民名冊上面嘅選民人數應該係相約
即係每張檯要接待嘅人數係差唔多
例如個站有10000選民5張檯
咁就每張檯分2000個名

點解有時候有啲隊大排長龍而隔離隊無咩人
可能係因為嗰張檯嗰2000個人喺相近時間一齊到

呢個安排個目的除咗係分流 仲有係避免重複發票
因為做唔到電腦化 只可以靠紙筆
如果張張檯都有齊全部人資料 就唔知邊啲劃咗邊啲未劃

個申請都延長左一次定兩次
有d 一見今年乜都破新高即刻唔做
有d 唔滿意選舉事務處對職員保護同指引不足又唔做

呢樣野要問選舉委員會

知唔知個票站主任有冇寫
acceptance rejected to
定係佢當候選人冇object佢決定

算啦... 明志者 天知地知我知
兄弟爬山

收皮啦政府走狗
扮咩野同路人
話你知有樣野你地點都學唔到
就係良知啊
攞住啲規條同乜撚制度黎撻人
露撚哂底啦

冇用過，但原理知道，用ＩＲ去ＣＨＥＣＫ折射，但如果起選票個ＴＩＣＫ度，個範圍大咁多應該會準好多，同埋２黎沒ＭＣ咁密。

呢d只係ea去做
都係跟程序做 寄信比佢要佢覆 唔覆就dq佢
我個人覺得Reo入面大部份都係黃 至少我果個組別係
特別係我老闆係深黃
不過做野都係跟程序去做 唔會出古惑 特別偏幫其中一邊

區議會選舉活動建議指引 4.78

如候選人、選舉代理人或監察點票代理人反對投
票站主任作出點算某問題選票的決定，投票站主
任須在該選票批註“反對此選票獲接納”及
“ acceptance objected to”的字樣

你唔係冇睇過份指引呀嘛

一定唔會絕對100%公平，但有做過票站既一定知道香港既選舉程序已經叫公開公正，所以唔好太多陰謀論話無啦啦會多個票箱，又或者可以投幾次，要成個票站都係自己人先有可能。做呢份兼職搵既錢唔係好多，番廿幾三十個鐘都係辛苦錢，但係起碼能夠做見證同確保選舉公平下進行都有意義。

良知係制度同埋體制上冇用
選舉所有嘢都有程序去規管

如果有良知嘅係咪應該比老人家首先投票 ?

累死晒啲手足咪你呢啲仆街囉
乜能都唔知學人講良知

good night, if you can.

你睇吓你打咗啲乜嘢

正常係會給番上去

除咗村屋，獨立屋
基本上大部份香港住宅樓宇都有資料係nears 個system ，有哂幢樓有幾多個單位，咩單位

就算無，亦都有policy 係去郵局同差餉物業估價署去check 返幢大廈有咩單位

而唐樓劏房case /你上邊講嘅天台case
更加要打電話去了解清楚，通常都會寄信俾佢睇佢收唔收到，跟住要佢回信，先俾佢做登記，同埋一定要交住址證明文件

oh, sor自打錯咗做rejected

做政府就走狗同無良知
規條同制度其實先確保到選舉公平咁進行
如果唔係今年唔會大勝
利申:做政府，樓主一樣今年有做票站

你條撚屌分咩黃藍，根本不應該俾你參與選舉

明唔明樓主team人政治任務係咩

認掌心雷但打死都要否認現在制度有古惑

樓主同幾位巴打唔係亂噏
全部野有晒指引
唔信可以搵份政府工黎做，之後下年報名幫手做立法會咁你咪知囉

掌心雷係選舉指引入面已經冇犯法我係之前嘅回應已經清晰回答
制度有蠱惑咁今次就唔會大勝

種票呢樣野真係好難查

我都見到，好興奮
票站主任自己都笑

大家都明, 差啲想影埋本 operation manual 上黎

肯定唔會囉

我估叫班ACO去做stat應該死得

做政府唔一定係走狗，例如消防果啲
但你睇哂佢每一樓講既野你有睇到佢任何一句屌政府係選舉出術既野咩？
樓主走狗既立場鮮明可見
駁唔到就叫你去投訴
係人都知果日好多區都唔比人入去監票同有綠曱甴鄉黑恐嚇

點解我琴日1645去投票
之後去拎票時發現我個名已比人畫咗
選舉人員話我已經投咗票
但我係確實係全日第一次入投票站投票
之後有個選舉主任出嚟同我講
可以比張選票比我
但張選票上面會有"重復"呢兩個字
已我呢張選票亦都係唔會承認

當我知道時我已經嬲到出煙
好大聲屌咗個主任廿幾分鐘
成個投票站都望實晒我哋
到最後佢都解釋唔到比我聽
究竟係佢哋職員畫錯我個名定有人冒用我身份證去投票
之後叫佢開檔案去跟進我呢個case又左推右推
最後我唯有離場而去
事後我已經向選委會作出投訴
亦都向我想投嘅議員詳細描述我所遇到嘅情況
佢話會保留作日後作出選舉呈請嘅備份

好彩佢最後都順利勝出,盜用身份者仆街冚家鏟,絕子絕孫

點做假點種票

唔係唔信公務員手足

但係如果政府講乜都信既話
我地同藍絲有咩分別？
作為一個受過教育既人
應該要對政府 skeptical
因為佢地擁有好大權力
而呢個咁大既權力係需要制衡同監察的

只要唔係票站入面向其他人展示 掌心雷係合法
呢d 票站主任都阻止唔到

連監票都故意阻撓仲講咩政治中立
樓上另一條走狗叫cosplay唔知咩, 就係25號幫手維穩比人屌到潛水

係咪要當時票站 即刻提出覆核申請
先可以有事後跟進？？？

有通告係手好撚想放上黎

有掌心雷，我地可以做既只係按指引叫佢收番埋，加埋其實建制有好多新移民票同上咗年紀阿公阿婆票，希望今年新進既議員能夠做好地區工作，長遠先有用。

我講緊你班人故意阻止監票
幾條五毛走狗扮完盲未

但佢話聯絡唔到黃邵南
然後就喺傳媒拍攝之下
好快手咁Q票
直播唔見佢有給acceptance objected to
所以我assume佢係當冇人反對佢嘅決定
變相黃邵南要fight就要選舉呈請

但547章49(1)條(a)關於選舉呈請寫住
(iv)有任何關乎該項選舉或該項選舉的投票或點票的具關鍵性的欠妥之處

如果係聯絡唔到候選人，咁係唔係應該改為聯絡代理人
定係全部都聯絡唔到，就可以assume佢唔反對

第一政府如果係算佢出術泛民唔會贏

第二我都好撚想屌政府但係算佢上面香港政府算做得唔錯

第三對於選舉結果有異議應該即時投訴然後再向法庭申請司法覆核係民主嘅制度你只可以咁樣玩 如果你當時係票站嘈 在搶票再用暴力迫使票站主任作出的行為 咁係一個民主社會冇人會同意同埋理解

第四唔俾人入去監票可能係因為票站入面人數眾多根本冇人處理或者安全問題 選舉條例入面定明一定要有警務人員嘅出現

鄉下恐嚇根本唔到票站主任去處理佢都處理唔到
你唯一可以做嘅亦都係你唔想做嘅就係打九九九

阻止人監票竟然吹到有安全問題

大家明呢班人條line係咩未
就係比人踢爆黑幕成堆收order灌漂白水

覺得

選舉同埋候選代理人都係監票現場出席咁點叫故意阻撓?

點為之故意阻止監票

監票現場如果有選舉代理人或者候選代理人出現

再加上公眾人數眾多點票站內根本不能容納

選舉主任真係可以唔俾公眾入內監票

直接object 做選舉呈請

你可唔可以證明點票現場冇選舉代理人候選人代理人嘅出現?

佢哋嘅出現係咪比公眾監票更加重要?

你問左好多次
自己問完 又唔答？

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

請追post

Cls 9 up to the max

比較大機會係有同事先前唔小心劃左你個名
睇左另一選民個名做你個名

樓主認為油塘條肥婆主任有無手尾跟

呢一個就係新一代黨清潔工的手法
認左無得否定的野或影響唔到核心的野,例如種票
令你覺得係自己人飄飄然

但實際上對故意阻止監票同判斷選票標準呢d 最嚴重的指控就扮傻spin

好遺憾依然有人經驗淺中招

哦,唔小心

點可能咁撚求其架
唔係會核對多幾次先畫名嘅咩

宜家興人多，，講唔掂就圍

班SPIN狗一向吹得就吹

放棄喇樓主
佢地覺得泛民輸就唔公平
我覺得香港政府今次選舉算係做得幾好
做天光，一路見證住每區都大站份建制輸
我地個票站既同事都好振奮!
希望下年立法會都可以贏多幾席，始終立會按比例
6:4比其實無區會單票制咁穩陣

所以話投票率高我地先贏

眾人皆醉你獨醒

你話有人咁啱同名同姓我都吹你唔漲
但係身份證號碼冇可能一撚樣卦
點解釋呀

狗ACC唯一一個post老點示威者送死

而竟然支持樓主

果班根本係政府請的spin毛

你睇下我... Post 先啦

個肥婆主任係先講咗
要兩個候選人都在場先可以Q票
咁黃邵南就離場阻止佢Q票
但個肥婆後來改口
話即使得一個候選人在場都可以照Q票

咁究竟你哋個指引係一個定兩個
佢咁做係唔係誤導候選人

候選人在場或候選人代理人在場

想知點解d議員會識得告急? 佢地點知個形勢好唔好? 另外點解投票率高會有利民主派?

[警世] 致各位今次當選區議員

點send email?
租學校場地點會駁到政府intranet...
電話線就一定有

站外會有一班人負責計算估計大概投票人數
好撚柒勁架 企撚足一日

就算佢知投票人數 都唔知投邊個嫁?

Agree

係啵, 要入政府intranet 啵

係要2個人核對
但係如果真係有腦殘既人做錯野都唔出奇
坦白講大家返工都會做錯野
都唔敢講自己做野會100%正確
我自己做票站就真係會打足200%精神
但0630做到第2日起碼0130我都唔敢包自己所有野都做啱晒
加上唔係個個人咁有責任心

樓上話可能有人盜用身份證
咁當然唔可以排除呢個機會啦
但係盜用你身份證個人要知你邊個站投
仲要整張假身份證
咁高成本，咁不如種票仲簡單啦

其實票站入面嘅Staff 係咩Rank 㗎？同咩Rank 做咩工作？

見點票時有啲淨坐，有啲點。點票時分票又一班、數票又另一班坐落去。

咁係唔係黃邵南或佢嘅代理人必須在場
定係好似個肥婆所講
只要有另一個候選人在場就得
以我所知，係應該要所有候選人或其代理人在場
但尋晚Q票時只係得呂東孩在場
其他爆晒粗嘅都只係街坊/選民同埋記者
(再加兩隻)

"若果"我係工聯會會員,佢早兩日先打嚟催票
當初我入行做建造業時入會
佢哋已經有晒我嘅身份證資料,住址證明
加埋我個區有佢哋嘅友黨參選
嘥幾百蚊人仔整張假身份證有幾難

但電話+VPN 唔得咩?

跟鬼呀

有規管
某票站主任級別嘅同事，都會負責填寫的統計報表
根據你呢個情況，統計報告最後一定會偏差得好厲害

另外簡單講下啦
每張發票櫃檯都會有兩名職員
要出現你呢個狀況
必須同時兩名職員都發白日夢或者做手腳

唔好以為佢地亂鳩咁嚟無事
如果追查起上嚟
ICAC都可以介入
因為絕對觸犯咗法例

就算最後無事
我相信正常無人想俾ICAC開case查你

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

咁呢個被種既人可唔可以被種落好多區?
即係一個人重覆投好幾票

另一樣嘢
尋晚堅摩有兩張票(後來變三張)
個票站主任話係因為有傷殘人士
去咗觀龍個票站投票
所以就運返啲票過嚟

但其實，法律上票站主任有權代殘障人士蓋印
(cap 541F 59條)
法律上搵唔到有可以去另一個票站投票嘅條文

究竟嗰啲外來票係點嚟
係唔係加咗可以去其他票站投票呢一樣嘢
同埋點解搵防暴警負責運送特別票箱

幾多年前開始用到而家?

但係種票成本應該遠低於整張假身份證
而且種票可以大量咁做

用假身份證最多只可以呃到少量票
如果某一票站有好多人用假身份證黎投票
咁會導致該票站真實身份既個位選民投唔到票
當一個票站有咁多人有咁既情況就一定有問題
會好大獲

所以個人覺得會取易不取難
用假身份證既機會比較細

跟公務員人工個pt 不過都唔係必須的 有時唔夠人或者你肯去遠d 工作地點會比你升級
pt 9 或以下 polling assistant 企係度望實個票箱果個位
pt10 到唔知幾多 polling officer 即係派票同最後點票個位
再上仲有Apro Dpro Pro 不過唔記得佢地要咩pt

[url]
[/url]

直接睇呢篇啦

㩒錯制無覆到你

但係種票成本應該遠低於整張假身份證
而且種票可以大量咁做

用假身份證最多只可以呃到少量票
如果某一票站有好多人用假身份證黎投票
咁會導致該票站真實身份既個位選民投唔到票
當一個票站有咁多人有咁既情況就一定有問題
會好大獲

所以個人覺得會取易不取難
用假身份證既機會比較細

其實印錯位 兩個印之類點解有效 咁樣可以認返自己張票

幾錢人工
想做

我都係話"如果"啫
但係核對選民身份方面可以再盡善盡美啲囉
邊有可能咁兒嬉話畫錯就當解釋先得架

我覺得緊係用電腦scan最好啦
咩年代呀仲全人手
所有野連統計都係全人手
做到我地仆街呀
人為錯誤真係好難避免既

不過可能用電腦又有其他安全問題掛

我嘅理解
助理投票站主任會在警務人員的護送下
係指警務人員護送個助理投票站主任(APRO)
而唔係護送個票箱
am i right

btw, 篇嘢冇解答到傷殘人士去第二個票站投票嘅安排

輪椅人士可唔可以畀推輪椅嗰個幫佢吸選票

我鐘意睇動畫關你咩事，我留意時事仲多過你

真係劃錯 照直同你講劃錯 冇賴三賴四 點算兒戲呢
指引上就如果發現有呢d情況既時候 負責果兩位同事要即時對調崗位 當然呢d 都係事後補救 對果位受影響既選民都係無補於事

( Show Blocked User - 阿sir心情好撚曳 )
Btw, 以為連登全部都係毒撚簡直世界級

過咗火就變煩膠

好似琴日喺西環票站門口揸住大聲公叫嘅男人，不停話唔符合程序公義，但佢其實連個程序係點都唔知，欣賞佢嘅勇氣，但真係柒左

如選民屬殘疾人士，可於投票日五天前向選舉事務處申請調往適合殘疾人士使用的投票站投票。申請人會被編往一個接近其住址並適合殘疾人士使用的投票站。

由2008年開始已經係咁，2019年都仲沿用緊呢個做法

咁我又去返個問題個度啦
同名同姓係有可能
但身份證號碼唔會一模一樣架
兩個工作人員核對完咁都可以畫錯
有冇咁啱又咁橋兩個人都睇錯呀

負責選舉事務嘅聶德權偷步買樓twitter 知唔知 仲想比居內地腥港人投垃圾會 垃圾會要臭上加臭
報咗成一個月ICAC 喇喎 查成點？
我要杜德
五大訴求 缺一不可

警務人員個情況，我都未了解清楚
你係見到只有警務人員單獨運送個票箱去堅摩票站?

咁樣如果點算啲人刻意有時偷雞兩張扮一張 咁咪都有咁既可能？

push

劃錯通常唔關名或者id 事
最大機會係刻對完 劃果下 劃左落上/下一個選民果度
係抵屌既但無心之失多

點樣入行？

我都想知，暫時見到網上最早嘅得呢條片

拎住箱嗰兩個應該似係APRO
同埋都想問下點解會有兩個箱
紅色係咩箱 綠色又係咩箱

一句抵屌就令我失去咗投票嘅資格
我都真係冇嘢好講

你朋友就是你

1/8 種票已經好撚多

好撚鬼喎屌五毛狗？

今屆係可以掌心雷
去幫手助選個陣聽briefing 個下都呆左
話只要唔show俾其他人睇就得....

票站入面有冇CCTV cam監察住？

只要有身份證就可以登記做選民，一個國家要做張假身分證有幾難？

好官腔答法

遇到問題選票 例如多過一個剔 剔唔中圈

點解唔係寧枉勿縱 當無效
而係嘗試判斷有冇效
咁投票指引意義何在

我覺得係有誤導
甚至係引導投票成份
因為候選人製作嘅掌心雷或者模擬選票
係唔可能有其他候選人喺入面
(牽涉為其他人賣選舉廣告)
變相就好似引導你一定只可以投佢一樣
所以，應該係要全面禁止用模擬或類似選票
又或者用模擬選票，但唔准印上任何現實候選人

真係驚人唔識嘅，大可以用返選舉事務處嘅教學
掌心雷呢啲根本就係嚴重誤導

你有投票指引
但個票站主任又有佢嘅點票指引
而法律上又真係容許佢做呢個最終決定

星期日 1/12 光復 觀塘區 九龍城區 大遊行

唔好意思 阻你小小位 認同既手足 麻煩你幫手推po

如果唔係名呢？係個屌字呢

票站主任預先擺晒d票返屋企
有冇自己投滿咗先

小數比你睇
大數黑箱作業

有意思

咁點解用最後嗰次？
唔比第1次先啱

唔怪得個政府咁垃圾
做到鳩屎咁 一句辛苦 做錯野就唔屌得
想問佢地係咪做緊義工？

係人都識咁答

同警例一樣 唔洗跟 自由發揮

第二日有冇返工？

你哋內部briefing會有介紹其他細鐵箱，例如有關傷殘人士嘅或者被捕人士嘅，但例如堅摩選區咁，佢哋出現咗兩個由黑警私家車運送外來票箱，分別一個係聲稱傷殘人士專用綠色細票箱，同一個唔肯公開同打開嘅紅色大票箱
想問紅色大鐵箱有無介紹過係咩嚟，事因4年前係有試過部分選區都係有紅色外來鐵箱突然加到點票嘅時候

順手加多句，而綠色個傷殘票箱都由文件所寫嘅兩票到開箱時被發現多咗一票，但點解呢個時候票站主任唔會決定將三張票當成問題選票之後處理，而係會想當正常票繼續
數票同簽署都寫明兩張，但最後一睇變三張都好古怪，2人3票，相信正常人睇點都覺有問題

呢個就係成件事最詭異嘅地方
個票站主任講，話第三張票係觀龍選區
錯手擺埋入去
即係有兩張係堅摩，一張係觀龍

理論上係要俾候選人睇晒三張票去確認呢件事
但堅摩嘅候選人可唔可以確認觀龍嘅票就係一個問題
因為咁做會對觀龍候選人唔公平

其實成件事都係個主任假設觀龍少咗張票 點算嗰時點會唔知 又唔上報
最慘係佢仲想混入白箱啲票到 到時真係咩都睇唔到

佢冇俾候選人檢查啲選票
所以真係任得佢講
同埋如果真係有張隔離區嘅票
咁應該都要還返俾人

咁都有小小無敵

屌，人地係外面等

第二點 算佢上？你想講選舉上？
巴打你用開咩輸入法？

係唔得架

無身份證正本

就要香港政府發出既其他身分證明文件正本先得架 如香港特別行政區護照

唔會因佢出名多人認得就俾佢

實際點執行？在六月二日前改地址？咁選管會可否留意並監察六月二日前一丶二個月申請更改地址嘅選民，並要求提供住址證明？ 除非佢係業主、業主親戚、租客或劏房客，否則，有種票可能。

APRO

邊個位置開始唔影得相？票站係學校，校門口已經唔影得？

我都想知

除咗 正式有票站的監獄同警署可以投票，之後再運票到投票人所屬票站統一點票之外，仲有第三種途徑？

咁多年都未聽過

方便黎唔到票站既人，如臥床病人？？？咁點監票？？？

推到選擇事務處回應

多餘，輸左嗰個好大機會唔同意，咪又係要人手睇過

直接加大建制得票

Lunch 45 分鐘加15 分鐘俾你投票

投嗰啲人 最多食到個飽

票站開放全程你地都係度，咁票站職員有冇得投票架？

訓醒見到真係得啖笑 屈得就屈

佢大大張A5 Size宣傳單紙揸喺手，我排隊見到算唔算展示/露？

點解會分隊排同容許廢老用手機

唔好用蝗term

點解見證人既名可以就咁寫英文數字就當係

點係上水返得切入長洲來回

其實真係唔係，一向都係講清晰投票意向。

尋日藍田就係咁
利申 街坊係個度睇足十幾個鐘

返yahoo啦垃圾柒頭

完全無摺痕既票 法律上可唔可以當佢亮票咁打

傲嬌係台灣用嫁喎 支那偷黎用唔代表我地就要放棄呢個term

所以吸兩個印甚至吸個7字/交叉出黎好明顯唔係清晰意外，兜撚完未？你承唔承認政府係選舉出術？

有咩唔講得

佢地好多俾人圍嚇到喊哂口喎

其實見到人影相/拍片應該點做？搵你哋定搵差佬？
你哋又會點處理？叫佢del咗就算？

真心唔明點睇出黎
咁多人係大陸落黎用假身份投？by how? 定係唔係得呢個方法？

有D廢老連身分證號碼係身分證邊個位睇都唔知
痴痴呆呆既又有
新移民又有
好撚誇張
真係唔做過選舉工作人員唔知
咩都可以唔識
剩係知投幾號咁
口upup講我要2號..2號
屌你票都未拎
所以唔出奇

一DD啦 都7成黃既
愈高愈藍
但都有堆高級係黃既

區選都搞到咁，選立法會咪死得人多？

尋日好似有一兩區試用tablet入資料send
睇下幾時可以取代fax機

實際執行其實大家已經睇到個大概。

喺今屆嘅選民登記Campaign (VRC) 完結前完結前登記新人做選民/更改地址(要有政府認可嘅住址證明，我係最低post返節錄同link)就已經做到。

係VRC完到選舉前，選舉事務處係會出一份選舉名冊(冊)，嗰份冊入面有嘅選民(會包含名同地址)就會可以係今屆選舉投票。大眾發現方法有二，一係當選民收到poll card時，發現有唔識嘅人Reg左係自己屋企，二係係公眾查冊時發現一屋多姓(已經比仆街警察申請左禁制令)。

點解決，現時未有一個必然解決到嘅方法。因為poll card寄得遲，就算發現到，都未必阻止到。

但暫時可做嘅係要係收到唔係屋企人Poll card嘅時候，回無此人再向REO入Complaint，REO覺得投訴成立就會通知票站，當呢個人拎票會有standard dialogue warn佢，再調查發覺屬實就會干犯選舉(舞弊及非法行為)條例。當然前提係有人入complaint同REO做得切啲complaint，做唔切就冇計。

琴日喺連登有見過有人叫人攞住啲無此人poll card去票站同票站主任投訴，我估當場冇一個會票站主任會受理而唔比嗰個人投票，但file a complaint一定冇錯。

REO問答節錄
選舉事務處接納下述最近三個月內發出，附有發出日期和發函機構名稱的文件（以選舉事務處接獲表格的日期為準）作為有效的住址證明。有關文件上亦必須附有選民姓名及主要住址（文件上的姓名及地址須與選民身分證所載的姓名及本申請表上填寫的住址相同）：
公共機構發出的賬單（如水費／電費／煤氣費賬單）；
政府部門或司法機構的文件；
由銀行、保險公司或強積金核准受託公司發出的結單或通知書；
固網電話／手提電話／收費電視／互聯網的收費單；
由本地專上院校發出可證明選民主要居所的文件或收費單；
由稅務局加蓋釐印的有效租約（無需三個月內簽訂，但接獲申請當日必須在租約有效期內）；或
由醫院管理局、房屋署、香港房屋協會、香港考試及評核局等公營機構發出的收費單、通知書或其他文件。

繼續兜啊，廢老眼盲吸到咁，出埋界，有效票黎架，兜啦撚樣

好在K04 唔係輸呢一票咋

樓主之前post

回帶樓主先啦

咁多人排隊 啲政府高官點投票？
俾佢哋打尖定係都係要排

你不如話我知你覺得佢想投緊邊個？佢實係想投3號啦係唔係呀？

講粗口好型咩
冷靜下先啦你

兜啦兜唔兜撚到啊藍絲，出左界喎唔係犯規咩

下？
我冇話講粗口好型
連登不嬲好撚多粗口
聽唔慣就唔好上連登啦7頭
收錢做野都忍唔到少少野
我睇你地唔起啊屌你老母少數派一成議席

講漏左
有唔滿意就向版主投訴我啦
你上得連登就要跟度制度玩架啦7頭

呢啲7字/交叉如果真係候選人反對但個票站主任講接納嘅就直接上count打呢啲票係可以識别到而要廢票處理仲實際。

好多都話下屆唔做

咁你覺得政府有冇出術先？人定鬼你一句答我就判斷到

條例係講投票站，點票站其實冇清晰寫明唔可以，所以記者先可以入去影。

不過影大頭就當然要立即嘈佢啦

其他票站我睇唔到亦唔知，我做嗰個我可以好肯定咁講冇。

而我做唔邊，我唔會講。

睇唔到亦唔知
Confirmed

可唔可以係, 比如話係1對1單挑
如果票數出現壓倒大多數

輸個面個個候選人可唔可以承認落敗, 選舉主任宣佈另一邊勝出?

因為我知有D 票站係一早已經知結果, 不過因為D 程序搞好耐

你果區係藍定黃當選? 上左年紀既同事有冇偷偷地屌鳩後生 如果係黃選到既有冇西口西面

我嗰區係黃
唔知佢哋有冇偷偷地屌鳩班後生
但係因為我最大佢哋都唔會係我面前講啲咩

咁就可以再上count打

當然如果大家都覺得DOJ同法庭已經死咁就真係我地輸硬。直接革命最快。

首先你要係公務員

係都答你黃啦
答你藍俾人起底咩

印錯位但係投票意向清晰等於有效
兩個印要睇可唔可以識別選民身份或者特別印記

譬如有大量票及出界
都係給係個樣到
咁樣就有機會識別到呢堆票
都會有機會成為廢票不作計

我無話你話講粗口好型wo
我話你係咪覺得講粗口話人好型好有說服力
係咪唔識中文
連登多粗口但係唔係亂咁指罵
你繼續自high啦

其實票站範圍會用紅色清晰表示
紅色範圍就係唔可以影相嘅地方
又或者得到票站主任准許可以影相嘅地方

屌你老母最post 啦

當我落兩個印影張相 唔放上網或者同人講我點樣印 最後就會直播我張票 之後就可以去收錢

算
因為排隊嘅時候有其他選民喺度

排隊要睇吓你邊個位排
有啲位置用紅色或瞓咗係一定唔准使用電話

分隊排係因為分流係用身份証字母

Fax 機一定係最快 最方便

規例真係咁寫, 壁報貼出嚟既範本都講到明係有效
對上一次區選, 立法會選舉都係咁, 冇變過

題外話, Q21呢個係范國威嚟

所有犯法嘅嘢無人知咁就唔會有人拉你

你超速行140 你唔講又影唔到咁你仲係唔係犯法?

我估我做果個站上至PRO下至PA 95%+係黃
利申:某站PRO : )

就係唔係, 我嗰區嗰晚剩係玩fax, 都玩咗個半鐘有多.

我落兩個印係特別既位 就證明到張票係我 咁就可以賄選
唔明你個例子比喻緊咩

PRO本來已經兩皮
藍田OT左12粒鐘, 加埋之前去攞票既錢
袋左三皮呀佢

依照公訴程序
犯法係指干犯咗法律
係你做出行為嗰一刻已經犯咗
但進行拘捕要有證據
你唔講，又冇鏡頭影到
又冇人證睇到
就唔可以進行拘捕
不過，都係計已經犯咗法

咁會點處理？

你哋個PRO, APRO廢lo

分工分得唔好, 一唔夠人就叫PO出去幫手啦, 仲比佢係度坐咩
一張枱分到3個PO, 但同一時間只要2個人

咩post都得?
利申上年開始一路有考緊

樓主唔會答㗎喇
你睇我問油塘西個肥婆
佢都唔敢講話個肥婆
有冇犯例就知啦

佢開口講投邊個
算唔算犯法

理論上會計好毎個字母有幾多人, 之後再分
如果三張枱, 平衡分就OK
其中一張枱特別多人, 只係因為果個年齡層嘅人同一時間出現
A-G少人其實幾好吖, 証明果個年齡層冇吖人出黎投

不過J1901個PRO玩到R499999 真係冇咩必要lo
成個R去上一張枱, 做多個字母好過break開啦

一兩個人咁樣做就可能都難以識別
你試吓有多個10張係咁嘅樣

唔知咪唔知囉 明唔明呀

佢唔明我暗串佢, 有時有啲野 唔係100% 預防到

Yes

屌你我個站個fax機係咁jam纸

咁有冇指引話工作人員會點處理？

我諗大家嘅意思
係想你哋寧枉勿縱
啲example唔係法律嚟
法律係寫明唔跟cap541F 58
就係問題票，而處理問題票
個權喺你哋度
你哋唔揸緊，就即係縱容啲人亂咁嚟
若以同一套準則對雙方候選人
當然仍然算公正
但若以兩套準則對不同候選人
咁就唔再係公正

9成pro都直認想比YZ既人 有咁耐排隊甘耐

example入面嘅例子
如果俾賄選黨用咗
而你哋又跟example批咗
覺唔覺得同啲廢老
睇住掌心雷嚟投票冇分別

PRO最想係唔好比人投訴
有幾多人黎排跟本上控制唔到
太多人排頂住曬你估佢想架咩

即時叫佢收返埋,
情況嚴重 要報警

要prove 佢張票有 intention to remark, 你教下我點 prove, 單一情況 及兩個tick

唔展示點裁決？

呢張算唔算

明顯整齊咁印咗四星伴月出嚟
唔係手震印多咗喇掛

成個制度都係為種票同唔識字嘅廢老設計

吸印都唔識一定係就嚟死嘅廢老

下次立法會一定冇咩人再想做工作人員
又多數要做成24小時以上, 又要拿多日假
今年發夢夢見起碼廿幾個站嘅PRO都係被逼做
選民又多, 錢又少, 得PRO個人工先叫做合理
有部份市民仲要幾無禮貌下, 選票缺角咩都唔知就係咁屌職員

有個pro好後生好靚仔

傲嬌唔係蝗term來架

係？sorry
不過有冇source等我入腦啲

一定係我

唔可以 只可以一人入一間吸印 如要幫手 要只少2位APRO或以上人員先可以幫手

Try google

Hello moto

其實呢張攞去court打可識别選票係一定有得打，even有人講過啲7字/交叉都係
但做得PRO，冇指引話唔比嘅，雙方又冇反對嘅，我會比佢過。